獨遊東京有咩地點推介？

2月尾獨遊東京，有咩地方好去？

同你一樣 2月尾東京獨遊6日
今次第二次去 未plan行程

same
不過有日係去睇演唱會

去秋葉原睇VR AV

三月頭獨遊東京

緊係朝朝都去築地食早餐啦

起哂格

江之島 河口湖

去巢鴨啦，𠴱度出名多女易約炮。

成班伸手黨

伸手伸到咁

月尾獨遊6日，打算去長野同茨城

屌…你係咪同我睇同一個演唱會

諗住去邊？

有興趣

我諗去食一日早餐…
bwt貴唔貴同使唔使好早起身？

江之島我會去，我有幾日住橫濱

睇睇有咩玩先

我開完 post岩岩先記得回

我應該會有日係東京果邊玩個 local tour
去下河津睇櫻花/近效湯滑雪/食草苺

富士急 好玩到痴線 講起都想再去

一定要早起 我通常7:00左右去到
其實有平有貴嘅 每次去食 人均消費¥3000左右

3月頭獨遊

有無邊間推介

除左過山車仲有咩玩？

想知

鬼屋同過山車 ，其他野都麻麻地

屌...你地係咪同我睇同一個演唱會

早啲book酒店，有演唱會容易full

外圍位置 Lawson隔幾個鋪位 有間燒鰻魚好好味

冇㗎啦

ワルキューレ

其實唔排個2間唔洗咁早起

鬼屋 前提係有囡囡一齊玩

Disney?

3月尾獨遊
應該有幾日會去8丈島

女女表示唔需要女女

原本想幫下你 不過不了支那種

排隊排兩個鐘

我上年一月去 完全冇人

屌…又相認…
你地睇邊日？我睇24，張飛寄日本酒店
第一次自己去旅行就係為左佢

果兩間？bbwt去築地唔係去食壽司咩

想去海洋迪士尼，不過睇完無咩野岩玩

築地好多野食架

富士急啦

好遠啊

日本食都係支那種？

得e兩樣應該唔會去